ʕ•ᴥ•ʔ 有無人幾期待小分隊的Seulgi

qqqqqqqq
六月中有

期待小分隊的另外一個

分唔到係樓主識搵圖定個女仔點影都令

光頭熊囝都好靚

我今次無揀過圖亂貼

勁qq囉

夫妻相

熊現正

我與牙琪

喂。

喂 屌你

熊B好女仔唔講粗口。

無牙災

唔係好想像到佢痾尿個樣

你有病睇醫生啦

我想看佢屎眼毛

早安熊熊

呢張係咩活動黎幾得意

redmare

脹了

57.8KG

啱啱同我調返轉

你肥過細B

我輕佢少少

細b都唔算好肥姐

肥嘟嘟可愛

我女友勁q囉

想買但唔敢著出街

你少廢

我買完都唔會出街

你會著出街？

我買完同熊囝情侶鞋出街

哇腋下勁正

咪昅

想知點解咁白滑

早安熊b

早

牙碧早

昂b早

利仔早

冇人
88

早安熊之美

早安松子

佢今晚立即死。

好人嚟

哇

災仔吹笛幾正

聽日頭條見

嘩

我嬲到就黎爆

幾靚女

正常

色狗好快俾人審判

好彩唔關我事

交咗定仔個名上去

快d啦

最後幾日想同大家吹多幾句

懷念田總

松

定仔 = 勞斯
松子 = 萊斯

高汁post留名

友=葛斯

我=曉武斯

259？

想吸佢嘴仔

學業進步獎

腳指qq

樓主變態

傻b熊好看

非常可愛

La Nuit étoilée

I love you too

寂寞如一顆冰 融出 百萬年
化做半吋溪水 流浪 停在你面前
優美倒影 跌入我懷抱中 見面

牙冰正

色狗 D-1

無人理熊B了

勁正

想放嘢入佢嘴仔

Last 最正

Show晒成個靚身型

發覺大家應該原諒牙友
如果有日再見唔到牙友d留言的確有d sad

勁想擺碌鳩入去

toes

yummy

咪色thanks

啲腳趾好撚鳩

唔覺

無人貼？

靚

認真講 係Red Velvet最壞係Seulgi

佢偷偷地同我拍拖

老女人x韓國大媽
Sm搞乜鳩

全sm最靚

可愛到瘋

取代mmm 定仔 都奉順成為第一位

唔會

呢個畫面似曾相識

平時搭車熊囝都係訓到咁

南韓我至靚

超正...

第二張係底褲仔黎?

熱褲

好精靈

可愛囉

= )

Very Cute

cute到心跳加速左

Cls ig可以直接preview
連狗真係屌打牙Joe

-_-

嚇死熊寶寶了

熊寶寶在哪

弱智妹

馬尾

三日

20分鐘

我女友很正

世一熊！！！

勁正嗚嗚嗚

流水水

幾正

6/7

除埋罩仲正

唔會喇

又去搵Twice

又開黃腔

下你諗咩

除奶罩

發乜𨶙嘢神經

咪理佢 條友智障

Teaser 熊囝好恐怖

邊到恐怖

咩事你好似成日針對我

Wa

繼續歌德路線

熊囝仲大隻過我

You 藍絲？

不嬲360度零死角

女友勁正

仲壞過凱婷

松仔好！

I miss you

最近生活好嗎

行屍走肉

嗚嗚嗚

我講Seulgi

影屁屁lol

Seulgi >>

=>

今次不能認同了

Serco越睇越普通

原來掛住fans所以咸

Cute!

插熊熊

推

唔係你以為咩==

見我唔到

應該未至於咸

頭兩次呀勁q

做嘜能野

都啤得幾行下

MY FRD IS 熊仔

唔著褲

靚撚到

係咪有新level up project睇

好似係

幾可愛

我女人

你咪低B啦

哈酸

咪癲

過多幾年會唔會爆出Irene欺凌牙琪10年之久

著鞋唔著襪

好靚。。。。

係！

haha咁cute

2013

我老婆呢個look世一

我女友勁令！！！！

熊囝QQ

我要Av

嬲得濟打錯

有D想J IRENE

想被熊囝打?

都有少少想既

熊寶又美出新高度

好癲

bang

智障妹

你傻仔

19禁，小妹無得睇了

仲未有

我要殺人了

大家聽住呢首先

呢個眼神好正

MV!!!仲未有

mv呢

熊囝張張都好QQ

條gap長到癲。。。。

好想要左下兩張

想要晒有熊的

MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢MV呢

邊到有得睇番場live

隻歌真係唔巧天

好正喎

唔巧天

你廢耳

牙琪著呢對鞋好女王feel
勁想做佢隻狗

你係狗

唔撚係掛。。。。

佢係咪露lin?定我睇錯

睇錯

紅熊

係臉細定個罩大

lip slip個po係咪無左

咪講鹹濕野

擔心佢姐
紅熊好睇

調轉褲著？

好得意

紅熊捕現 昂山在後

我有病

好擔心你

打個J就無事

樓上咪推

@昂

會好好收藏thx

好型 睇到小妹心動

😋😋😋😋

好壞

牙琪食3支煙

一見到腳趾就變野獸

唔使講到我野獸咁誇張

sorry語氣重左少少

@__@

Irene點解可以靚到咁。。。。

☺️

whos that freak

5g==

戥佢開心

你咁好

係同牙熊握手耐過irene有少少想斬佢手

咪咁霸道啦

你唔酸？

一開頭有少少 不過諗深一層女朋友同fans見下面姐

勁女友

肥琪

Seulgi超靚

好正

熊囝呢張米9高

我米三多少少

你企住係度幫我含都得

你香港Valbuena

咁可愛犯唔犯法架

唔戴口罩

要俾人批鬥了
孝利同允兒冇戴罩唱k都俾人屌

牙琪成個八神咁

件衫都似-.-

呢個look都幾撚醜

你眼有事

呢個look都幾撚正

好想攬

~_~

/// ( ~ _ ~) \\\

﹏ˇ醉愛〞Seulgi╰☆╮

( ☉_☉)≡☞o────★°

ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

我同熊囝浸浴舒服❤

why gum cute ah

很令

好掛住wendy

我好期待

勁q

係咪架

條仔望乜撚

似望緊Jisoo

😳😳😳😳

調轉咗左右手

身型有啲email feel

呢個女生好正！

勁得意

吾好推

已經好耐冇推爆post....

你去咗色其他idol

友sir都係

嗰個唔係idol嚟

熊囝唔係condom

我抽插佢好少用condom

即係點

你係咪要咁講野呀

講笑haha

好笑咩

好假既熊囝

好q的熊囝

愛熊愛腋窩愛學友

愛腋窩咁變態

起碼唔愛男男圖

正常人都唔愛啦

出左櫃我都照撐你架

最鐘意睇熊仔笑 好治癒

Ho lun cute ...

Ho lun cute cute ...

我想睇joy 同yeri 性感小貓

依張令到

我覺得呢幾張都好靚

依張有觸電感

係咁zoom落yeri對波

你份人幾咸濕

我女友係正

Seulgi正

第一

Naughty隻舞好好睇

對腳

啜卜佢

啜定卜

香甜腋

On9熊

尊重啦

好可愛

乜水？

望下都唔得

勁好睇

又睇咸濕網

Wa 紅毛超靚！

Seulgi好正

Seulgi瘦咗好多

係

好令

紅毛屌得落

普通貨色

好感佢

幾傻

ho lun QQQQQQQ

牙琪呢個短髮真係徐x瀠feel

短髮不了

我比你講多次

好有味道喎

可愛熊

牙熊變咗dancer

好能正

我女友可愛

Q到呢。。。

好QQ

勁正...

暫時未搵到有人比熊囝更QQ

🥰

好靚

嘩勁好睇

熊囝扭得勁正...

咁wild有少少吾慣

熊梗係wild架啦haha

巴打可以去熊館開棟篤笑haha

講乜

又講粗口

傻閪唔知乜

昂仔想睇胳肋底但睇不到haha

介乎睇到與睇唔到之間先最興奮haha

你好癲

開玩笑姐 真係未色過熊

都幾能完美下

係好能完美

最後嗰張勁能Q

尾二無辜樣q

佢唔係無辜

咁係咩

坐佢後面大力呼吸

保持社交距離啦

想追星

Cls抬頭嗰下我以爲係Irene
靚到咁都有嘅

Seulgi係真係靚到咁

啤粒ig拍抖音

幾牛逼

隻舞其實幾好睇

最後1秒嗰個請問是否牙熊？

熊果係咪轉返黑髮了

黑髮了

想知佢影相嗰陣係咩心態

好趁青春留倩影

1:擺個sexy pose
2:有風
3:舉起手擋風
4:落緊黎睇下影成點

Tutting waacking 好難跳！

任何人比熊囝咁樣望2秒已經沉哂船

沉咩船 當熊囝係雞?

會窮😅

我希望你死

話晒都一場獌狗份上
把口可唔可以唔好咁毒

認真我忍咗你好耐

Now道歉sor

女友

傻仔ff

牙琪呢個look勁靚

牙現腋窩好滑

邊個抽水

應該係牙災

有冇link

我

躝

見字 買蘋果日報

肺炎呀仲出街

落樓下買咁難為你

唔係人人樓下都有

咁網上買咗月費未

讀緊書邊有錢

幾十蚊好難？
定你係五毛

屈毛黨癲癲地 唔畀錢睇報紙就係五毛

我讀書 你讀書
你讀到無晒錢
訂一個月都係一個lunch嘅錢
無心就無心
唔好用咁多藉口
真係好黑人憎

你唔知人地屋企經濟狀況係點就唔好亂咁鬧人
你嗰種咩都唔知又學人比較仲黑人憎

Game就買到 「買開」
訂個報紙就話無錢
你玩晒啦

痴撚線 唔好話佢到底係講真定9up
大把學生甚至打工仔真係一個月額外$58都比唔出
尤其是依家呢個市況 可能本人或者屋企人根本冇收入
你覺得個個都比得出$58既話同d 官覺得個個wfh 所以禁堂食一撚樣

買game重要好多

我餐餐食麵包/杯麵都訂到嗰陣

你同我講58蚊好難
起樓主底 game又買到
你同我講好難
我捐晒一萬
淨返千幾蚊又點睇
我咪又係個學生
實習又無錢收
經濟又比屋企人封

我好耐無食過野 餐餐飲水

你真係無視哂個d 本身正常情況都已經要三餐食杯麵麵包
甚至咁樣都唔夠錢食三餐 或者要朋友接濟個d 人

全集係咪未出
我睇到好多呢啲一段段

出咗

全集邊度有得睇

唔知 我都未睇

佢係個濕鳩platform 獨家, 好難搵

不反猁一日

利記不嬲高汁

利特？

唔好提呢啲垃圾thanks

好似大學生

笑得咁甜 有冇考慮過其他人感受

唔使啦 佢淨係笑畀我睇

我睇到

佢被人偷影到

熊囝 (憤怒)

mulan

想摸佢頭

空左右手出黎等我拖

你好毒

幾令

Dumdi dumdi

令

咁正

痴線超靚

用咗第1張做wallpaper

超令

最後嗰張超正

牙琪超正

很淫

想同佢握手

我同佢拖手

on9

ho qq

無牙溫

Irene超sexy

勁令

最尾果張Q撚到仆街

洗唔撚洗咁撚Q

紅毛幾cute

係咪hk?
我好似見到kmb

正熊

個膊橫到

Bulk緊

傻🐻

哈哈

熊b勁q

做咩嘆氣呀

我同佢講今晚同朋友打機陪唔到佢

勁靚!!!!!!!!!!!!!!!!!

是日QQ推介

咩制黎

麻糬

相機 我睇黃飛鴻十三姨都係揸住個掣影相

邊個黃飛鴻

李連杰嗰套

邊個李連杰

演黃飛鴻嗰個

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

Il

斯文熊QQ

無人理熊囝了

Wa我女友勁令

熊熊早幾日俾人屈

無人會信

咩人咁黑心

熊B真係好癲

女友真係勁靚

衰妹開live撚貓

同我過

咪ff啦

好型

熊寶

我女友

熊b別哭

咩事喊牙

我呢排忙唔得閒陪

佢話佢唔識你

v🐻v

我feel到你好酸

你走開啦

哈 無原圖？

摩牙

熊囝

正能到癲...

開頭叫我OPPA果下世一

叫我

勁正咩料

佢為咗我學wink

...

好耐無見

好掛住熊

Miss you

正到

鞋底咁厚唔怕高過我?

牙碧晚安

冇米八都唔敢企喺熊隔離

好彩我有同佢最萌身高差

琪琪細細個已經咁有異性緣

我幼稚園嗰陣都有

好cute

熊最易喊

Update左ig

第一張女友feel

好想同佢結婚生仔。

又幾可愛

世界第一

邊個影，係咪椰利

勁靚

勁正 我女朋友

可愛！

佢勁愛我

好耐無post熊囝了

琪琪po 24

勁qq

肯做我女友未

你要等我同佢分手先，which唔會發生

2020最fun joke

你同阿冰一齊算啦
唔好 FF 熊

大軍.gif

收聲

我同熊囝係韓國祝大家新年快樂

好愛佢

想撬我牆腳？

我同你死過

同熊仔玩緊雪......

片是我拍的

多謝你幫我同熊仔拍低呢啲珍貴回憶......

走開啦

點解我要入黎 而家好撚嬲

講真條仔幾柒 唔知憑咩

傻仔髮尾咁長 懶係型咁

勁靚!!!!

阿冰你女友我知
唔好認錯人

我女朋友真係好正

🐻 🧸❤️💋

好柒 縮手

搭乜撚野呀搭搭搭

屌

癡咁埋做咩縮手呀喂

縮手啦老坑
Btw跳舞條片勁正

女友熊仔qq🥰

屌條仔個樣同傅穎倒模咁

🐻 🎂❤️💋

女朋友生日了

仲有推

我熊生日快樂